[26]想出vespa gts300

有無巴絲揸緊？對佢有咩評價？對呢架好有興趣 仲考慮緊 但本人住天水圍 出九龍會唔會唔夠做？唔該各位